環時訪美心伍淑清 可能係借佢把口帶出中共放棄2代年輕人

環時非咩新聞機構
係政治宣傳機器

依一刻訪個廢老二世祖

其實我覺得係借佢把口
帶出共產黨已放棄2代年輕人

唔到佢唔放棄

都無得到 如果放棄

理得中共講乜野
一個大話極權政府, 朝令夕改係平常事
況且, 香港人反抗, 唔需要理會中共講咩
中共係港人面前, 只係一個靠武力控制一切既懦夫

邊個放棄邊個

當然知
本身從來唔屬於佢嘅嘢何來放棄

不過共產黨思維唔係咁

係失去咗，唔好講到咁好聽
你係俾人飛，唔係放棄咗條女

意思係佢哋諗住完全放棄依家呢班養唔熟嘅香港人，洗血之後到2047就唔會再有反骨嘅「香港人」

係

放棄香港唔該

佢哋一向都想留島不留人

梁天琦係新移民後代
你咪輸入新移民而唔比佢地有小朋友囉

睇下攬炒先定洗血囉

所以香港人冇哂退路

經濟攬炒到生命最後一秒

我想話大陸仔都知環時係廢架啦，要睇人民日報正路d

係親中個班媒體鍾意煲到佢好重要

等於之前騰籠換鳥 等港商發展得差唔多
一腳伸開再換國企民企
中共宜家淨係要香港班中年精英build up大灣區 如果成功既話香港既功能就正式被代替
2047後我地呢兩代人就會被放棄 新疆集中營正式係香港實行
呢個就係我地輸左要面對既命運

有$人識撒資嘅

放棄先好，驚佢洗腦

佢哋放棄嘅意思係整死你

中共只想要香港個國際金融地位，唔想要民主體制，因此任何政治改革對佢黎講都係顏色革命（無論中國再強再興盛，如果共產黨不能繼續統治那也毫無意義，佢地會寧願殺雞取卵換一個貧窮落後人食人但由共產黨統治的中國）

而家都整死緊，差左未入打靶

係
一有0.001%挑戰到佢哋政權嘅
佢乜都可犠牲

係香港人放棄共產黨

得到咗㗎啦
6月之前啲00後日日睇大陸劇玩抖音飲喜茶

支共咩野最多？

支共恨不得700萬人一次過大換血

希望終國放棄香港

佢放唔放棄 到2047都一鳩樣架啦

喜茶依家生意點？

所以宜家有埋專才,大陸學生落黎香港

我都有同感
加上柒婆話唔會特赦
應該就係呢個意思

so?

其實中共一直都想放棄香港人
中共要既係香港既硬件
所以中共先不斷換血
係泛民同埋上一代既精英不願面對
一直以為自己係中共既一國兩制下係有價值 無法代替
所以泛民過去一直都係係中共既規則下抗爭

兩代半香港人放鬆中國香港，攬炒

今年終於進化咗

年輕人，努力讀書，出嚟做野揾多啲錢，換哂美金轉去離岸户口，未來就係你地㗎喇！

wfc

美心執柒左佢啦

哦

最好啦 放棄香港年輕人不如放棄埋香港 俾香港獨立 等我地自生自滅

共產黨嘅「放棄」係會整瓜你

樓主表達好差

環時依d官媒既論調正正反映緊中共未來會以咩手法以咩方針去對付香港人

唔可以忽視 我地要警覺點樣去應付

開始有危機意識
早十年八年就話得班廢佬盲目親中
到而家發覺原來大學教長換晒血 慢慢連公營機構都換緊
中共不斷意想上洗腦 金錢上利誘
連英殖時期出身既精英份子 係社會上有影響力既人都投共
再加上有d同路人都投埋共(11哥個班)

係
所以邊個講唔重要
個個都係傀儡
最重要係中共俾佢咁講想帶出啲咩訊息

殺晒年輕人？殺到你咪殺

今日新疆 明日香港

今次如佢哋割席

會永久失去香港人支持

好在佢哋學精咗

分10年慢慢殺/迫害

中共從來都冇擁有圍捕過
話說一個國家既觀念係擁有人民
唔係人民擁有政府 真係好可怕

係我地放棄甴曱平呢個小學畢業文盲死廢柴呀

話撚左攬炒

最可怕係長期洗腦下
佢啲人民覺得咁係啱

歡迎國內同胞來港學習反共知識

中共從來無擁有過香港年輕人 何來放棄？

只有攬炒先可以置於死地而後生。

係香港人放棄咗你

咪傻啦
威脅到政權既人
全部都係condom

放棄兩代年輕人 咁直至班雙非蝗 成為勞動力 大約十五年後 香港點運作？

其實無用
大把手足父母係大陸人
根本享受過自由的人唔會想講下野都比人拉去坐監

放棄新疆人
放棄西藏人
放棄香港人
放棄台灣人

無知是力量 戰爭是和平 自由是奴役

當我地依代人上曬年紀嘅時候，
只會有更多人反對中共

本來個個禮拜探魚喜茶
過多幾年應該成功同化
你個777搞單咁既野搞到要放棄三代咁大獲
你話支共唔清算777我都唔信

睇下邊個死先

支那係鬼
中囯人果種貪
佢純粹要原本香港人死就真

至於個廢老
我都費事研究
放工呻完鼻涕就掉入美心西餅垃圾站
報警丫

學北京咁清掃低端人口?
要血清香港年輕人?

跪求中共放棄香港

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

中共一貫作風
直情會滅哂呢三代人

Wfc 我係咪都要滅咗你中共架啦

伊朗不行，北韓比較好？

Definitely

我作為教畜，會畢生盡力話比咁多個學生知班狗點濫補強姦謀殺人
你準備放棄五代都得啦

佢個瀕危政權捱到兩代先算啦
出年都唔知仲維唔維穩到

睇黎唔止兩代喎

其實雨傘已經準備咗放棄，今次係實際行動

試緊水溫 今次輸左就集中營見

不嬲只想要香港個朵呃人
然後換晒強国人

唔使理啲垃圾新聞

笑咗

不過好撚灰

佢放棄既意思係唔會再浪費資源去統戰你地

就算拉晒呢兩代五十萬人去集中營都無問題

佢一定會輸入大灣區班人入香港補返呢啲失去左既勞動力

十年前已放棄啦 ! 不斷輸入150個及其他專才配額，大家唔覺自己住既屋苑範圍、或附近一帶中小學，圍埋出入都係操流利普通話咩???

中共過到2025 再講啦
分分鐘短命過個呀婆

記得個八婆講之前已經有報紙話消息人士咁講

睇下邊個死先囉

其實唔使搵佢都知上面係想殺晒而家班年青人啦，只係留住班中產幫大灣區走出國際(之後都係會變condom)

所謂要香港既硬件，其實係香港國際金融中心地位，航運中心等等。

老共要需要借香港同世界connect。

之但係現時世界一哥係美國，美國有香港關係法，遲下相信會有人權及民主法，be water法，香港保護法，呢啲正正係鍊L住呢個春袋。

老共搶到硬件，老美就會拆毀軟件，到頭來得到一個廢港。。

俄羅斯宣佈放棄君士坦丁堡
東羅馬帝國宣佈放棄西羅馬帝國
台灣宣佈放棄蒙古國

放棄咪好，香港獨立唔該

我就唔信共產黨頂到兩代

如果有方法令佢哋覺得繼續留住香港
會挑戰到佢哋政權就好
犧牲少少土地唔過分啫
反正國土面積係國家機密嚟

利申ff

快啲放棄我啦
放棄香港嘅未來啦

放棄埋香港

所以佢先係攬炒大師寧願要個廢港都唔益你

新移民或者會係藍絲，但多數係不問世事既藍絲
但佢地仔女成為黃絲甚或勇武既可能性就好大

得罪講句
由一開始共產黨就已經諗住清洗香港人
每日150/專才呢啲換血計劃
加上現行社會政策全部想都係逼死/逼走後生仔

雷神老豆奧丁講過：只要有Asgardian，邊度都係Asgard

中共不嬲都放棄曬成個中國架喇
人地要錢咋嘛
你唔係對呢個咁既極權曾經有過咩希望嘛？

放咩棄
而家係呢代年輕人唾棄中共
主導權已經唔撚係佢度
班後生一定嬲死港共 一定攬炒
班大陸佬仲點控制到
仲以為係以前班港豬有得食有錢賺就幫你奶春袋咩

放心係放棄曬10年之後50年的年青人

👍👍👍

劉銳紹好早講過中共想放棄唔止兩代, 重要係三代香港年輕人, 劍指幼稚園

係奪權嘅陰謀！
攪美心其實益咗中資

是放屁

咁肯比人退出中國國藉未？肯放棄反對BNO平權未？

上個月已經講左啦，所以佢地要加速換血，各界領袖、上位人士都要俾大陸人。
香港人更加唔可以輸，輸既話香港民族從此係世界舞台消失。

放棄全香港唔該

如果吹水魚3月輸比蔡英文，777就會被祭旗不遠矣。

應先請佢放棄埋美心同香港市場.

咁我地可唔可以放棄中國國籍

中共一係就放棄成個香港，講咩放棄2代人

後果自負

不如放過所有年輕人啦屌你

，